大家入黎同跳閘後被起底既手足打氣

有唔少手足都有陪你地一齊跳緊，

你地被拍片起底，只係一個不幸，

你地為公義發聲，我好多謝你地。

有女手足比人起底後心情好差，

我想係到同佢講，

我地會完全接納每一個有負出既人。

不割蓆。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

香港人加油
望下背後仲有好多手足支持你

邊個女手足唔開心 我請佢食飯

付出

對準政權 遍地開花

sor

大家都留言幫佢地打氣啦

you are not alone

You are not alone

915 星期日兩點半銅鑼灣見

多你一個真係多好多 冇藉口唔出黎架啦

you are not alone

愛你們
今日跳閘仆親 大家唔好笑9我
發出左巨響 feel到所有人望住我
我只好大大聲講句：咩呀 未見過人跳唔過呀

我唔會笑你！不割蓆！
但我跳得過

但我想問。比人捉到，係咪dum張500落佢塊面就走得？唔洗等佢叫狗過黎？

霸氣

起底都係擺上藍屍page有撚所謂咩
利申：跳左就快成個月一隻藍屍都撞唔到，好想撞一個

一直都唔關狗事 係佢地厚多士咋 鍾意就放低500 唔鍾意就黎個金蟬脫殼閃人

我閃。佢攬住我，我係咪可以還佢拖？

走到最好走左先，btw 呢個係打氣post

攬住你仲唔叫非禮掙扎個陣還佢兩下
大佬無端端比人攬住 我驚驚架嘛

比人起底唔緊要，無人要你我養你呀

加油呀 跳閘既手足

陪著你跳

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06